記住出軌者永遠不得錄用

出軌係一種dna黎，烙印係一個人既靈魂深處，會既人就永遠停止唔到，唔會既永遠都唔會發生。
唔好天真地認為出過軌既人會真心改過，佢地只係壓抑住想尋求新鮮感既慾望，就算同你發誓過後而又再冇做過呢d行為，佢都只係將個慾望擺係心底，其實只係唔敢做，而唔係唔想做，當你既戒心降低之後佢地就會繼續重覆同樣既錯。
絕對唔好相信一個人會輕易改變自己價值觀，特別係現代社會既香港引誘實在太多，成個社會既風氣同網絡世界既方便驅使好多臭雞同狗公既dna浮上水面。
所以永遠永遠唔好原諒出過軌既人，佢地冇可能會改過。無論係背叛你，一話係背叛其他人投入你懷抱，一樣冇任何分別，同緊出軌者拍拖既人，希望你明白咩叫他朝君體也相同，你怎麼肯定你不是下一個被背叛的人？

睇負皮比例大概就知道幾多臭雞狗公衰過呢飯

駁唔到

不忠係不治之症

認同

咁極端?

咁係咪主動講過分手嘅人都永遠不得錄用

你怎麼肯定你不是下一個被分手的人?

一次不忠百次不容

出軌者最唔尊重嘅係自己既身份

兩樣冇撚關係既野比你擺在一起比較

迷你豆豆你細佬仲有冇打飛機

唔知 搬左好耐

一直相信佢地會有報應
利申最近比人帽完

有冇報應話唔埋，但點解唔考慮下由自己親手復仇呢？何必交比個天

有野做㗎，我將佢同條女啲相放咗上ig，全部人都知佢垃撚圾

你放心啦 條女將來都會比條仔帽
派得帽既垃圾係冇可能會改過的

佢好食唔食，食泰妹 係泰國沉船落隻雞到

。。。。咁泰妹又真係唔錯既

但佢揀果件又老又殘又唔係大波
睇唔透佢

新鮮感既野就係咁，好多時候要出軌唔洗理由架，甚至個對象係比宜家呢個更差

好中意睇樓主出嘅post。大大段嗰啲睇親都好認同

睇正皮比例就知幾多人中過伏

樓主好波

過來人睇到呢啲真係感同身受，
曾經都以為會改過

但係原來有啲嘢係冇可能改到，一唔留神就又收帽
啱呀，你一放心，對方就又嚟料

我嚴重呼籲，真係唔好相信派帽會改
*幫手推樓主篇文，希望更多人睇到

絕對認同

冇乜人理我

因為樓主好聰明，又長得可愛

認同到無話可說

yes

難怪冇人推post

一推再推
樓主所言甚是 駁唔到

冇可能改架，唔好天真
雞就係雞，永遠唔識做人
佢地只係扮緊人

係我on9
比對方插死我兩次

Damn right

雖然已經放低哂....但有時總係想對方他朝君體也相同

我同意

冇錯。一諗到我真係可以同佢咁幸福？
之後就會發生...

我都係 只不過我係女 佢係男

憎恨佢先係正常
幾多愛就有幾多恨
唔好原諒出軌者，佢地全部都要死

佢背叛你後，你接受翻佢改過？

好認同
出軌嘅人必須要落地獄

唔可以比佢地既dna遺傳落去

你都係比左兩次機會？

只有零次同無限次

想正評多幾次

同意 根本人嘅本質係唔會改變到

無相關經驗 但不能認同更多

如果只係肉體出軌（例如：叫雞）
有冇可能會改變？

真係完全駁唔到⋯

米又係出軌！ 有分別咩？

比人帽完一次之後成日都驚會有下次
好似攬住個計時炸彈咁

我都係咁⋯ 就算開始左另一段感情， 我都好驚好驚， 好冇安全感⋯

我原諒左佢 佢依家都對我好好 但好怕佢又會搵第二個 成日都好無安全感 想check住佢 但又怕煩到佢搵第二個

巴打你開始左第二段感情就唔洗咁驚啦 要相信對方呀！

知道了

完全駁唔到

出得軌都一定係仆街，會有舖癮

同ex一齊嗰陣出軌 都有少少可能對住你唔會嘅

對你已經出過一次軌 之後再做只會更易
佢個心理關口已經衝破咗

過哂掙扎、唔捨得 後悔想臨危勒馬 怕後果 嗰啲思考過程(最後決定傷你)

畀你發現咗 只係後悔收得唔夠埋
搞到暫時無得繼續最大化自己利益
完全唔係諗你感受 嗰part過哂嘞

G

你會後悔呢個決定
用豆豆的名義起誓

正常的
但比人帽完之後既戒心並非不治之症
遇到命中註定既另一半自然會解開心結
而派帽既畜生一輩子都只能活在這種輪迴當中
佢地先係不幸，因為佢地永遠無法滿足

真是糟糕 我少少完全看不懂，up什麼鳩（最後決定疑問）

講真有第二次都唔會後悔
只會覺得傷心

我唔會同情你
條路自己揀 仆街唔好喊
歷史不斷印證住現實，但你就視而不見
自己呃自己
我從來未見過有出軌過既情侶最後係可以修成正果
你比人帽多次記住同我講，我期待緊呢日

無話過要任何人同情
有嘅再通知你囉

好 最中意睇人仆街

錄用左

等仆街啦你

錄用完又仆咗街嘅揮手

明知會散，唔係好理解你點解繼續留守等處決

一直以為佢一時迷失，初犯
同埋畀我啲缺點嚇親
加上佢好多個月前就求我畀機會佢返嚟
結果佢冇珍惜到個機會
繼續傷害我
亦都傷害咗人哋嘅男朋友
畀佢折磨咗成年，依家先醒好似太遲，已經喺好多人面前抬唔起頭做人

我以前ex同ex ex都派帽我帶， 所以我已經學識咩叫決絕， 學識點去保護自己，一經發現， 我係唔會手軟， 對派帽既人仁慈即係對自己殘忍

利申： 對另一半好好， 但唯獨被派帽我係會絕到無倫⋯

認真！ 如果另一半同你一齊果陣曾經出過軌， 比著係我，我心入邊係會有條刺係到⋯

而我都好努力咁去信任新既另一半， 但學樓主咁講係需要D時間去洗刷舊有既傷口

Anyway， 我只能祝福你

犯賤

係在乎你 幾想出軌都會喺最後關頭清醒到
出得軌即係已經過咗有得救嘅時機

十分同意

出軌有咩問題 你唔出軌咪人地比帽你先 咁點解唔先下手為強

完美演繹物以類聚

因為人地會殺你。所以要殺人先?

典型痴線佬心理

好撚認同

偷食既人會有報應
睇你地好得幾耐

主動報復啦
報應不能等降臨的

唔報了
攰到唔想再見佢
比佢牽動情緒到好離譜

你做過人第三者，宜家比人帽其實都係報應黎

同意
我知係報應
我當還曬
利申當時唔知佢有女朋友

係咪同一個男人

MTR請人post?

你d所謂幽默係我豆豆面前連西毛都唔係
請回吧

係

完美演繹我所講既野 第時帶眼識人

要揾個好似豆豆男友咁優秀的男人

冇錯，真係一出軌就返唔到轉頭。
個感覺好刺激，一路同女朋友傾電話一路俾第二個女朋友含撚 仲要係電話到講埋哂d肉麻說話，咩只愛你一個只有你一個，然後望一望含緊撚條女個眼神，爽到仆街

利申：就算我條女都係咁對我都冇所謂

好呀
希望有機會搵到

如果你係揾翻player拍拖咪冇問題，好女仔既話唔好搞人ok？

如果女朋友唔係出軌而係曾經做過第三者點睇

呢個相對可以接受
但都唔係咩好人黎，未至於冇得救

錄用後走唔出個心理陰影

早走早著
唔係呃你
終有一日你會後悔

啱呀 講得啱呀樓主

如果唔係親身感受過 真係唔知個感覺有幾難受
雞始終都係雞 爛泥扶唔上壁
賤格 講撚到自己啲經歷幾撚慘 博人信
其實只係想多啲人中意佢 哄佢
屌你老母 正臭雞
臭雞 屌你老母

理智上想走，但感性一發作就唔捨得

唔緊要，反正最後一定帽你
襯宜家享受下短暫既幸福吧

我都走唔出
俾人背叛然後自己發現嗰種心痛
忘記唔到

樓主講得好啱
享受完最後都係要面對現實
總要有清醒嘅一日

我都係 依家一齊返都年幾時間
但只要佢有少少古怪我都會忍唔住疑神疑鬼

講得好好
一不離二
發現左之後死都唔肯放手
誓神劈願話唔會有第2次最後都係會有
原諒又原諒最後都係過唔到自己個關
不停精神虐待最後都係分手
唔肯放手唔捨得只會累死自己

點解要疑神疑鬼？
佢會再出賣你係既定事實
你唔係覺得你地可以行到最後下話

冇錯
唔會改過的
絕對絕對唔會改過的

玩apps 冇約出黎 點睇 算唔算出軌

算
佢個心已經係第二度，純粹未敢約出黎

最慘係好多女仔無論點都照原諒 可能果種浪子回頭既感覺令佢地不能拒絕